舊歌分享

有無巴絲好鍾意8,90年代既歌
不論情歌定快歌
大家一齊分享下
我先

哥哥既今生今世

林子祥 千億個夜晚 誰能明白我

經典好歌 仲有三人行同佢老婆唱既愛到分離仍是愛

哥哥

問如何下去 為何猜不對
何謂愛 其實最愛只有誰

閉上眼似是昨日 你的心緊靠著我

真係超鍾意

左右手
可以淨係聽一首聽足一日

哥哥
依排聽梗哥哥唱嘅英文歌 I Honestly Love You

推介首冷門哥哥歌畀大家
無形鎖扣
熱門中嘅冷門就 風再起身 呢首好有時代感

風再起時

我記得依位子傑巴每提起哥哥都會出現

其實我乜歌都聽
但哥哥啲歌唔知點解會成日loop
麟伯我都會聽 但近年把聲真係頂唔順

麟伯近年chok音有啲煩

林憶蓮、關淑怡、王菲

大家鐘唔鍾意送禮勤 其實佢真係唱歌無乜瑕疵

呢首歌都係經典 Raidas傾心

香港史上最好既歌手 譚詠麟先生

飛花

講feel飛花無得輸 講技巧應該係最近首一個都不能少
但我最鍾意佢首罪人同花落誰家

仲有啲合唱歌
可能因為細個成日聽 都幾鍾意

仲有藍月亮

合唱歌不得不數愛一個人 刻不容緩同合久必婚
不過唔好唔記得半合唱既只想你會意
至於藍月亮真心高汁 佢小有呢類歌

飛花譚詠麟版正好多
勁有感情

題外話 唔知各位巴絲認唔認同我對每個年代彈起天王睇法
80年代4大天王
譚伯 哥哥 羅文 陳百強
90年代
華仔 學友 呂方 王傑
2000年
克勤 Eason 古巨基 許志安

90年代其實黎明先係最紅
00年謝霆鋒早期紅過單春

其實都係 可惜食唔住個勢上

有冇人鍾意林子祥
冇人提佢

咁多新聞
想紅都難啦

有好多都係紅歌唔紅人
現代就有梁漢文 七友個年攞好多獎結果都無最受歡迎男歌手

即刻送上其中一首好歌

啱啱就想quote呢首

愛不釋手2003live我呢排不斷loop
因為近排有啲事

經典好歌 情歌點可以唔識

得一首紅得起

「但我未意會這麼快便行近分手的門口，若抱在臂內也不夠 承諾又哪有力去守」
btw加油加油

千憶個夜晚正撚到仆街
海盟山誓，追憶，似夢迷離，敢愛敢做

要輕鬆既有三人行同分分鐘需要你

我係「然後某某 臨別海關揮手」

追憶
聽完呆左

非走不可 愛後餘生 《凌晨聽好好feel為你好 遊樂場 早知 如果只得一星期

呢首歌有係寫佢老豆
佢老豆嗰時好似有病定唔知釘左

麟伯80年代我最愛 愛在深秋 誰可改變 迷癡的心（冷門啲） 一個永遠不好的傷口，dont say goodbye 愛的逃兵 獨醉街頭
90年代就 凌晨一吻 一生中最愛 還是你懂得愛我 愛多一次痛多一次 情人

全部都好聽 不過有一首一定要有就係 情（是永遠著迷）

聽歌係釘左

玉蝴蝶算唔算

感謝大家讓我知道唔係得我一個鍾意經典流行曲 仍然有人識欣賞 成日比人話老餅
利申20歲都未夠

呢係都正 不過我自己唔欣賞:

其實有好多人聽嘅
不過唔伯特別講或者只會聽一兩首咁